# Liste des NDD dispo pour nous voir teams

id : vincent@delta-import.com
mdp : 123456

Données partagées  cliquer les 2 carrée pour la dupliquer 

Choisir code de la boutique : un nom, test, marque ...
URL : l'url du nom de domain


aller sur /back avec la nouvelle boutique


Aller dans Boutique

Contenu général ( les données de base etc )

famille de l'utilisateur 

*
Dans le fichier import utilisateur le lien ongle utilisateurs et adresses se fait par client ... 




On peut faire des stats par utilisation de la boutique

On se sert de ce qu'il y a dans le back office pour faire les stats


Boutique> commande > aller dans export => Dans l'export il manque des datas



Double validation pour les utilisateurs 

On a un approbateur